（奶出血）蓋茨讚中國防疫有效 批美國「無組織狀態」

蓋茨讚中國防疫有效 批美國「無組織狀態」

微軟創辦人比爾蓋茨 (Bill Gate) 日前出席論壇，公開讚賞中國的防疫措施有效，成功阻止病毒散播。他又指，美國目前的防疫措施還處於「無組織狀態」，而「我們不應該把這個病毒稱為中國病毒」。

有網民詢問「今次疫情還會持續多久？」蓋茨以中國為例，讚賞中國在檢測和隔離上的防疫措施作的很好，所以有效的阻止病毒散播，「如果一個國家成功的建立檢測系統並加強閉關，那麼在6到10周內該國的病例就會減少，且能夠慢慢恢復正常。」

他又提醒美國民眾要保持冷靜，這兩、三個月內盡量避免社交活動，美國政府也應該要更「有組織性」的做好防疫工作，「中國在1月疫情剛擴散時，就公開了病例狀況，我想美國也需要趕快組織起防疫系統。」，他又說，「我們不應該把這個病毒稱為中國病毒」。

針對疫情衝擊全球經濟，蓋茲則表示，雖然對於經濟損失感到擔憂，但他更擔心那些發展中的國家，因為他們沒辦法像富裕國家那樣實施隔離，且醫院能力也無法負擔。

黐線，咁反人權都有得吹奏
又唔讚下果陣Nazi鏟除萬惡嘅共產黨好有效率嘅？下？下？

美國護照豈不是沾污了你的愛中蟈心

微軟又奶 apple 又奶

到底仲可以用乜

全球首富都奶

ON99

Ubuntu，終身免費

公司班developer電腦全部Ubuntu

蓋茨幾時入籍做支那人？

佢個樣老到

州 由州長負責任 聯邦政府只是協助各州抗疫

有d野 極權政府係一定有效率，簡單d講 邊個染病就一槍射死佢，一定最有效率，就算病毒非致命，你都會拼死唔敢染病

Bill Gate 老左咁撚多

台灣係極權政府？

兒登仔真係無叫錯你

見識多d la唔該

屌你老味

我根據番bill gate logic啫，佢話有效率呀嘛

ubuntu

開始覺得啲鬼佬唔係奶共，係真心蠢。

咁講真
美國佬係做得差 大把人睇小個肺炎

2020年3月，比爾·蓋茨離任微軟及伯克希爾·哈撒韋的董事。此後他僅在微軟內部擔任CEO薩蒂亞·納德拉和其他高管的「技術顧問」[9]。

佢喺M$應該都冇乜話事權
除非你哋又當佢美心辦

人民自己本身都唔聽話，叫唔出街有幾多人聽

班鬼佬好天真㗎
根本唔會假設人哋講大話在先
對住共產黨都係一樣，篤數都照信

你估全世界都好似香港同台灣對共產黨咁有戒心咩

等睇巴打比人話係五毛

睇星島頭條不如睇原文

睇數據係中国贏晒，但實際上d人死晒係屋企

究竟要賺幾多錢先有心有力唔奶共？定還是有把柄係中共手上例如裸照？

調返轉諗, 世上有乜野係錢買唔到
支那集中營有幾百萬個DNA器官可以配對, 只要唔係腦癌就一定有得換
有權有勢既人奶共已經唔係為錢, 係為左有一百歲命

但佢已經好撚多錢，本身身體又健康，真係唔知佢有咩係佢得唔到……

北韓

入藉 支那

乜都奶共 你估個個香港人咩，大把人信世衛同中國數字

其實單論中國壓制疫情既率效，佢有講錯咩
只係其他國家政權邊有咁大權力，國民邊有咁撚順攤

1月擴散，起碼12月已經有，武漢開頭仲柒啦，醫生爆料仲死埋，可能佢地真係唔知

其實用過linux真係會返唔到轉頭

bill gates一早退出左微軟

好多鬼佬都on99唔知實際發生咩事

white trash抵你成世都輸比steve jobs

點解唔讚俄羅斯同北韓，佢哋都做得好嚴，北韓嚴到一槍射死啲人，俄羅斯唔俾人接觸普京⋯⋯

首富蓋茨想像唔到武漢人嘅真實情況，中國「正能量」呃哂全世界⋯⋯ 啲人冇餓死、爆完6000 萬省市死3千人、中國最透明可靠

原來我哋連登管中窺豹，只係睇空氣污染、電話公司數字猜測，我哋就係小人猜忌，屌！

既然美國人唔撚在意，真係想發晦氣，一齊指責美軍播毒，一齊仇美排美⋯⋯ 唉，美國啲人咁撚「公正」，點解唔理台灣、唔理新疆

#226020甩p無耐就聲大大鳥
人地講到明［有d野］，你仲要撩交嗌，連衛兵係由新chill登會員組成真係無講錯

有效，殺曬啲人咪可防可控
佢係唔係想其他國家跟

唉，搵交嗌，好心啦，句句咁串做乜嘢？人哋都係講「有啲嘢」，又冇踩台灣，你起哂鋼

信WHO吖嘛

錢係永遠都唔會夠多

知唔知翻版大國係支那

一個吸緊你血既寄生蟲仲要去讚佢
抵撚佢死

標基本身都係 pk 仔，懷疑當初揾人抄 CP/M source code 寫成DOS 。

本身抄襲出身，同支那人同聲同氣，奶共都唔係出奇

中國政府啲電腦而家仲用緊win7
黎緊要上win10

美國咸濕菜

中國啲文宣有效就真

首富咪又係睇網媒睇報紙

當佢真心
就算美國開頭做唔夠好
都唔撚係信支那同who卦

你奶佢地都唔會用正版架啦

真悲哀，講真話又比連登仔屌

成日話咩最強黃絲，咁而家bill fates係咪算最強藍絲？

學下咩叫以事論事啦兒登仔，撐中國抗疫同撐中國係完全冇關係嘅事 而家大陸好多人正常返工，你日日吹支爆都唔會影響到人地，倒不如諗下點幫外國人好過啦

抵制黎都曬鳩氣
因為根本無可能做到
純碎係港狗以為自己做左實事 打下飛機安慰自己姐

佢地講既野好似完全唔睇中國新聞
活係平衡宇宙 係唔知定唔想理中共D所作所為?

支持美國民主黨班垃圾都係奶共多

其實極權政府既特色就係效率高
因為無視人權 無視財產 無視法治
你睇金仔 啲人一中招就處決 控疫梗係做得好

咁你重係咪覺得啲人讚緊中國

Cut左佢個美國國籍啦

唔係個個鐘意浸浸 我地香港同台灣太熟中共先唔信世衛同中共 外國人未必理未必知
所以文宣好緊要

屌⋯⋯冇人要你用正版

美國廢老

我估你意思係話「唔一定要極權都可以有效率，好似台灣咁」

但係人地只係話「有啲野極權最有效率」
又無話「因此我地要信奉極權政府」
你起曬鋼做咩呢？

Btw 你最後嗰兩句我認同啊

Trump二月頭travel ban中國
WHO 民主黨 加共諜圍屌佢
美國人又唔當一會事
到出事就會話trump搞到經濟崩潰
神又係你 鬼又係你
只可以講trump對武肺太輕敵 唔信有事 一早要去盡d 緊急狀態

男人裸照流出都冇人理啦

可能係幼幼 ....

召喚Mr.A

ching咁搶口
成個國王的新衣既細路仔咁

such a motherfucking asshole

仲有股份？

屌你老母

佢唔知中國死幾多人啫

頭條日報都quote
自己睇原文喇 南韓 香港 台灣 新加坡
全部有讚 講撚到剩係吹奏支那

星島頭條緊係咁寫啦，英文報導Bill Gates 講嘅野唔係咁樣喎

應該放佢入個箱運走,再唔係用鐵柱封住佢對門,等佢體驗下富有中國特式既組織能力

不要抄襲
有網址就可以了

尊重版權 停止抄襲 黃台之瓜 何堪再摘？

面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心

你被 星島頭條 呃咗啦

多謝你貼上網址
尊重版權

尊重版權 停止抄襲 黃台之瓜 何堪再摘？

面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心

成撚日發夢人哋個十四億蝗蟲市場
又唔諗下人哋點樣抄自己嘢嚟賺錢

佢應該唔係奶共嘅
似係太離地+美國今次做得差啫

但是他的os贏左全世界

民間仲有人用xp

因為無人會好似香港台灣知共狗啲衰野
好似你唔會理泰泰墨墨啲幼幼毒毒咁
唔係殺到埋身好多港豬本身都未醒
有時真係要多謝催淚彈炸醒曬温水蛙

蓋茨係真心膠，唔係奶

唔用正版咪又係要奶微軟，唔好以為冇比錢等於你冇奶先得架

因為你冇能力唔用 microsoft d 野所以咪為抵制冇用

中共俾器官俾佢換？

巴菲特

D 人話Bill Gate 係大慈善家,
之前一大班有錢佬聯同Bill Gate 攪個慈善基金出來
但佢做過D咩野???

老實講好多所謂慈善基金係呃稅,或驚子孫經營不善.
巧立明目. 好多大是大非無出過來講一句說話.
新彊問題. 中共壓迫小國.
佢係叻,但佢都只係一個PK有錢佬.
如果真係咁善心, D window同office software就唔會咁Q貴!!
仲成日新version 同鬼Q咁多bugs.

人民幣交換良心。

用咁多年翻版windows好意思話人地賣得貴？ 面皮三尺厚

微軟要係中共賣Office Windows ，佢有奶共嘅理由。

肥仔金。

你去做中國首富囉,抄左家啦一早

股實有，不過實際做野係印度佬，Bill Gate 同喬教主分別係一個減少自己影響力 vs 一個唔會放心俾班下屬。

條印度佬係幾勁，M$ 股價係咁創新高

其實真係有需要全球登多次報，話俾全世界聽中共喺今次肺炎事件做過啲乜